皇后大道中有臭閪撞車呀

一睇就知條女錯

支

那

狗

閱

屌

你

老

母

閪

條女擺明硬cut線, DC9又篤油

臭

腐

化

學

Dc9抵撚死

DC9 等收錢播

有車牌嗎

條女MORE

食

屎